已經想像唔到全世界下個月會爆成點了

二月個陣有邊個會諗到連英國都同病毒攬炒 ....

我成日諗依加中國撤僑係咪準備打仗，好地地叫人番中國為咩？

意思係「支國依家安全喇，反而外國變成危險喇 ....」

意大利爆得畀想像中勁好多

醫療系統應該已經頂唔緊

拱要睇支那習個女習明窄會唔會返支那用冰糖壺蘆濕閪定繼續響花旗吃黑色大肉腸哪！

個半月前既世界
香港仲係排第三

所以都係個句：估佢唔到 ....

醒喇大家 ....